拿插細力啲，跟風講下瑤瑤單嘢，你話點搞。

老老豆豆我覺得成件事，包括佢由po fb到以家佢話唔報案，係好on9！！

我作為個女性我都覺得佢好on9，點解？

1. 你疑似俾教練性侵嘅年紀係幾時？冇正常性知識唔識保護自己？果陣蠢然後而家突然間叻啦，醒起係性侵啦，於是po嘢啦，真係咁蠢？你可以係一個男人面除面褲除底褲？你都唔會除俾你老豆睇啦下話。

2. 唔報警。好明顯而家分2邊-係事實就報警 ; 唔想提起傷心事。講真果句，你係fb千字文咁，寫得咁詳細我連個畫面都幻想到出唻，唔報警真係因爲唔想警察問得太仔細？怕勾起悲傷回憶？咁你po唻做乜？你po果陣你個腦放埋咗一邊？

而家女事主見到咁多言語咁多討論咁多聲音，請問佢澄清咗啲咩？佢只係由得大家擺所謂加害人嘅教練上枱任切，但其實事主所講嘅每一句說話係咁100%真實呢？係嘅點解唔報警？還你一個公道，令加害人得到應有嘅懲罰，以你為首這俾大家聽有哩種事唔好驚，要勇敢企出唻唔好咩？我覺得女事主而家唔係【勇敢地企出唻】而係由得大家討論增加話題性，為乜，我唔知。

我冇話女事主請大話，我相信冇人係會攞哩種事唻增加知名度/呃人，只係，既然有人支持你發聲，點解你搞大咗件事之後不了了之？點解由得大眾胡亂猜測你同教練唧人格同之間嘅事實？

以上係小女睇咗哩幾日嘅新聞同女事主嘅反應嘅一啲睇法，不喜插細力啲

留低tg，等大家再深入討論。利申：30cm 高，180cm長條褲

呢條女D野仲有乜好討論?麗瑤有巴士任上是常識吧

噢，佢話正考慮報警，希望有下文。

咁靚仔你咪高過姚明？

連插都冇人插，皮已收

等我自high一陣

我由頭到尾覺得係荷里活明星開始爆性侵，到外國運動員爆性侵，依家係跟風話被性侵，為乜？我唔知，不過我唔信佢。

為乜，你話俾我知，為乜，爆名爆身份爆學校爆經歷傻人起哂底啦，為乜？